唔好因為三萬蚊揀自資

3萬蚊係吸引，但你揀左，最後都係幫左一啲瀕死既學店

樓主想指邊間呀？

其他我唔知，呢三間一定唔揀得

能仁： 大股東係中資民生教育， 加上無資原，讀完衰過ive
宏恩：校長一言堂，管理不善，早兩年有院長集體走人，石夾尾社區會堂式校舍，資源仲少過能仁
樹仁：菲律賓壇野都無解釋過，果幾個阿sir 仲做緊，讀完一樣無保證

睇過往收生資料就知